痴線獸醫 醫到我隻猫咁

見隻猫耳仔痕r到甩毛
諗住帶佢去獸醫到check下
過程入面佢係咁㩒住我隻猫 而我隻猫係驚到振曬 仲大大力按佢耳仔黎洗

洗撚完耳仔返屋企 我以為佢仲驚緊 無咩事
一到晚黑佢一隻眼瞼下垂 行唔到直線 無曬力 食野都食唔撚到 見佢好肚餓 d野係口到咬唔到

我懷疑佢有霍納症候群

聽日一早我就屌佢間野 仆街平時佢生猛到跳幾層櫃 依家咁我好心up

有冇巴絲打有試過 ？？另外我仲可以做d咩
佢衣家訓左

好有神 好精靈

圖一係佢睇完獸醫衣家既樣 圖二係我之前既相

佢圖一左邊對眼

屌佢老母系 佢唔止隻眼 佢行唔穩 食唔到野

要快d再睇醫生，唔好係之前果個，祝貓仔早日康復

盡快搵過間獸醫診所睇下啦
希望貓仔最後無事

邊間， 呢啲真係要開名

樓主請開名，條仆街獸醫簡直遺害人間

祝貓貓冇事,健健康康

睇到好心疼 快d睇過個醫生
希望貓貓冇事

Btw 開個獸醫名啦

開名啦 呢d 垃圾獸醫 post 埋上天下貓貓等少d 人中伏

痴線 我一定會告個獸醫
我自己都有養貓 見到貓仔咁好心痛

貓貓好慘 快啲睇過個醫生 呢啲仆街一定要開名 希望唔好再有其他受害者

而家立即搵間24睇左貓先
你頭先睇果間開名 等其他人唔會受害

之前個fd有隻貓仔隻眼都係類似咁既情況
冇耐就過左身

各位巴絲打有心 佢聽日比唔到個滿意既答覆我絕對開名

唉但係我依家擔心多過嬲 佢連平時最鍾意既零食都咬唔到 咩都食唔到 我唯有用紙巾濕少少水比佢

樓主住邊頭？
帶佢睇過個好醫生啦快d

真係好離譜

佢訓左 佢其實好驚出街 我都唔想再拎佢出去 諗住call上門獸醫

咋咋林搵間24睇左先啦

當犬或貓咪出現眼瞼內翻，頻繁流眼淚，需及時帶到寵物醫院檢查，眼瞼一旦發生內翻，內翻的毛髮會刺激角膜，造成淚溢、眼瞼痙攣，嚴重的可造成角膜潰瘍。有的嚴重需要做眼球摘除手術，從而造成永久失明。

原文網址：

推

佢好難得先訓到 我諗住比佢休息多幾個鐘 平伏佢個心情

巴打 快快趣趣搵獸醫 貓貓狗狗好忍得
唔似人識同人講唔舒服 所以唔好估估下 即時要搵信得過既診所睇左先 我之前去開勝利道果幾間 我搵一搵比你睇下先

快撚d去搵獸醫啦 屌你老母講到咁撚嚴重仲俾佢訓多幾個鐘

巴打 我係你就即刻去睇獸醫
動物既病情唔拖得 好容易急轉直下 之後就神仙都難救了

巴打我之前睇開果間叫動物醫療診所-旺角
係勝利道架 收費就肯定貴架喇
不過上次我隻老狗有事 醫生都好細心

快d睇醫生

帶佢睇醫生先啦
真係唔拖得

痴線養貓

邊區？
我之前睇開嗰間轉咗個醫生又係粗手粗腳

又唔撚開人名
明知有事又唔睇24
只係開post
得罪講句 你把火緊要定隻貓緊要？

我隻喵頸又甩毛 要睇獸醫？

猫

留名跟進
貓仔好慘

正想講
主人係慘
但巴打要睇清楚係貓

咪係 仲要戇尻尻等答覆先肯開名做乜柒

我朋友隻貓就係因為去完d唔專業既獸醫醫死
樓主快d帶佢去睇醫生啦

快啲開名

樓主你仲咁得閒開post 不如快點帶主子去睇醫生啦 仲有 唔好以為主子瞓左=對佢好 貓貓忍受力仲勁過人類 到時時間過左 唔好後悔

利申：我主子唔係好似你主子咁 但我主子忍心臟病發忍左好耐先頂唔順 好彩我乜都唔理搵獸醫診所睇先救返 時間就是金錢

快撚啲帶佢去睇醫生啦唔該
貓貓狗狗真係可以係好短時間內玩完
佢錯過最佳治療時間你到時仲可以搵邊個交待

唔覺得係洗耳仔令到佢有呢個情況，好大機會係隻貓本身都有呢個情況，覺得你將所有嘢歸咎於個獸醫係唔合理

馬上去睇醫生啦
睇你描述好大件事，唔好再拖
睇完無事仲可以慢慢瞓啊

Ps等你開名

好撚嚴重咁喎 等聽朝好咩？

樓主唔好再等，即刻搵過24 小時獸醫再睇，分秒必爭

唔好等啦

Rip...唔醫一隻眼會盲
如果隻貓係我嘅， 我就而家搵個獸醫

隻貓俾個獸醫咁搞法係慘，但係俾你個on9養仲慘

明知隻貓有事唔睇獸醫，仲俾佢訓多幾個鐘

講到間診所咁仆街，又唔開名，淨係喺到開po有撚用咩

真係要屌鳩埋樓主 做人廢撚到
上嚟開post問嘢 好喇 成村人俾哂意見 都仲喺到阿支阿左完全無視哂
都唔知開嚟做乜柒
做着佢隻貓真係陰公

帶隻貓睇24小時先啦！痴撚線仲等聽日
明顯唔舒服啦！一陣病情惡化你就仆街啦

又要開post屌獸醫但又唔開名
正宗又要型又要威又要帶頭盔

明知隻貓咁唔妥 都唔即刻帶佢睇第二間
話咩等合理解釋 屌你都on99
條命緊要 定 解釋緊要？
男人老狗扭扭擰擰 切咗條J去啦

旺角太平道有間24小時寵物醫院
唔好再拖啦屌

睇醫生啦on9

樓主玩撚完未
人反撚晒白眼流晒眼水你係唔係俾佢瞓多陣呀
依加上面有巴打都話隻貓咁嘅情況已經緊急 你仲俾佢瞓多幾粒鐘 弱智定on9? 你認真有腦去養寵物？
又唔撚開名 要害多幾個主人害多幾隻寵物 ？
睇見咁撚on9真係把幾火

貓撚又發癲屌人

樓主快啲帶貓貓去睇醫生喇
睇你咁講佢都病得唔輕
希望貓貓冇事

又一個post 證明貓撚on9
樓豬係 屌佢個d 都係

仲訓
再訓多陣 隻貓遲啲就真係唔洗起身
去睇獸醫啦屌

睇獸醫未呀屌你老母講咁撚耐 仲要比佢捱幾個鍾 on99

你最唔on9
你老母生著你先on9

樓主起身未呀

你覺得樓主無問題
唔好咩都貓撚前貓撚後啦
垃撚圾

名都唔敢開你不如唔好開PO啦

你老母仲on9
比貓屌生你隻貓撚𢦀柒鳩鳩

貓撚嬲豬

之前有個post好似有巴打隻主子係咁
冇幾耐就去左
屌你老母即刻帶佢去睇醫生啦

隻眼都嚇死人
應該要快睇獸醫

咁你一定知除左即刻睇獸醫之外仲有乜唔on9嘅解決方法喇 留名學野

屋企人俾人害到就死都重訓得落
人地問你邊個害死你就答下回分解
樓上d人冇屌錯樓主 我唔係貓撚都係咁話

醫到變左張保仔

屌你老母樓豬唔係瞓撚咗下嘛？應上面啲巴打啦！
對眼反撚到咁你都仲可以由佢 你老母閪
命嚟㗎我屌你老母

我估應該係洗佢耳仔果陣洗到耳水不平均，巴打你隻貓冇病冇痛，隻貓有時r下痕好正常，你做咩捉佢去睇獸醫，冇事搵事黎搞

貓撚真係冇腦
你洗唔洗都睇下獸醫

唔好理d傻閪啦
暑假自然多小朋友咖啦

猫你老母呀！大陸啲獸醫係咁架啦

咁快敗走好撚柒
比我撚完叫人唔好理

可憐的貓

快啲搵其他獸醫睇啦
拖拖下到時後悔都無用
祝你隻貓快啲好返 肥肥白白

因為隻貓再出去只會更加緊張 已經call左24小時上門

樓主，如果你睇醫生醫生開撚錯藥食到你得返半條人命，你家人係咪由9你等第二日去拎返個人滿意答覆再送你去急症。
你自己諗下你係咪on9。
個獸醫雖然仆街，你呢d簡直仆街過獸醫。
送隻貓睇醫生好辛苦？定係你見夜唔想去？唔想去咪由9佢死law。但又要開post講撚到自己有幾愛隻貓，咁即係點燃樣？
如果隻貓真係死左，你唔好去揾獸醫算帳，隻貓你都有份害死。
利申：冇養貓

幾撚時到啊吓？

佢有冇講幾時到

希望你主人冇事啦

咩叫霍納症候群
點解洗完仲衰
利申：無養過寵物，唔知咩事

即係而家醫生黎緊？
快d睇好喎

咁嚴重都唔執睇醫生 仲等到聽日
聽日都死撚咗了

緊張重要定條命仔重要

仲等佢訓，等陣訓訓下走左你就怪自己仲咩唔早啲搵醫生！

d動物要係自然生存天生身體分分鐘好過人啦都唔知帶去睇獸醫做乜鳩無野搵野黎搞

樓豬同個獸醫一樣都是廢物

得個幾張相學人上連登求救？

仲訓訓訓 訓乜撚野呀 你唔舒服都會走去訓啦 但唔通訓完一定冇事啦 屌訓你老母你唔驚隻貓一睡不起既

對貓而言，大部份的霍納氏症候群是無法確認病因的，往往就診斷為自發性( idiopathic )，而對於大部份能確認病因的病例而言，神經路徑的創傷是最常見的，如咬傷、頸部或耳朵的手術、及臂神經叢或頸神經叢，其它的病因包括中耳炎( 包括清理耳朵所造成的醫源性傷害 )、鼻咽息肉、前胸腫瘤。霍納氏症候群的症狀包括縮瞳、眼球陷沒( enophthalmos )、瞬膜脫出、及眼瞼下垂，並非所有的病例會出現所有的症狀，但縮瞳則是一致的症狀。霍納氏症候群的診斷要從完整的病史及詳細的理學檢查 開始，要特別注意是否最近有創傷的發生？仔細以耳鏡檢查耳道、評估是否有其它神經學上的症狀，這會有助於病灶的定位。

求下樓主update

貓貓

快啲帶貓貓去睇醫生！！好擔心佢

醫生到左未？
貓仔加油啊

貓貓加油 頂住啊

藍英短?靚貓唔好死呀

隻貓跟撚著你真係死撚緊

貓貓好慘 有個咁嘅主人

貓就貓啦貓貓貓你老母呀貓貓

留名

樓主呢？

我想問下 樓主你話醫生禁得佢咁過份 當時你有冇嘗試去阻止佢？

Cls

祝福你同隻貓

屌
加憤入啦
嚇撚死人

lm
希望貓貓無事
我希望你遲咁多先決定搵醫生上門唔會後悔
唔知你個腦諗乜
俾佢訓多幾個鐘，有無諗過貓貓可能一睡不起？
不負責任

上門啲設備會唔會唔夠

我隻貓都試過
有一晚無啦啦一面瞳孔大另一面瞳孔細
之後第二朝就無事

隻貓好返未

追完post
咁個24小時獸醫到未
貓貓情況點
樓主上水未

學到野

wake up mei llm

屌你張圖對眼真係好恐怖，係咪連眼入面黑色d野都冇鬼埋

點解仆街果個係隻貓唔係樓豬

淨係小朋友同傻仔先會覺得人地懶得理佢係叫嘈贏咗人

樓主？

樓豬病到仆街既時候 佢老母應該都係叫佢訓陣先

貓貓依家點？個醫生講乜

睇完獸醫個樣好恐怖
仲等條友解釋?
拿拿臨帶佢睇多次獸醫啦

[索女]ABC獸醫學生張芊穗Melissa Cheung (5)

有次我喺屋企幫隻貓洗完耳仔隻貓都係唔係好食嘢同行路唔穩，不過對眼冇事，過咗兩日就冇事，唔知係咪有啲水喺佢耳仔未fing到晒出嚟
最多觀察兩日如果冇好轉就一定要再睇醫生

看圖作文 乜都怪獸醫就岩

宜家隻貓點？？？

樓豬深潛

垃圾獸醫

到宜家都未開個獸醫名

樓豬心諗
我要向獸醫追討賠償同合理解釋架
梗係要等日頭帶隻貓俾佢睇而家咩情況黎作證架啦

好擔心隻貓

隻眼咩事..
比醫生整爆左?
冇左眼珠嘅?

次次見親寵物有事post無論個樓主做乜都一定比貓撚屌
利申：貓撚

高登沒有理性討論

On9?搞到隻精靈腦咁樣

我隻喵細個果陣試過成塊上下眼簾返哂出黎 見唔到眼球 即時帶去睇獸醫 幾日就好返 我到而家都唔知原因係咩 我淨係知隻喵愈大愈仆街

衣你老母 仲開閃光影相開post

樓豬上水

上水呀

dllm,
又要開post 屌
又唔撚開名有撚用咩

證明貓撚好多都係on9
係唔係都叫樓主去死

隻眼都咁啦喎
仲等兩日
靜間有敏感或者發炎
搞到盲咗就大件事啦

今次我見到係大家都叫樓主帶貓貓去睇醫生喎
有人又講埋邊到有24小時獸醫睇
又要屈人貓撚

證明連登盲既人都唔少
其中一個就係你

樓豬快上水

開閃光燈做乜9

係咪已經比樓主整死咗

睇撚左醫生先追究啦

樓主想訓教咪唔搵24h
廢得可以

屌你老母睇醫生呀

樓主 我們到了 你在哪

樓主隻貓就真係盲啦

多謝各位巴絲打 隔左咁耐唔好意思 咁上門獸醫check左
明顯地聽覺變左0 因爲相通關係 佢嗅覺都好大影響 已經feel唔到果樣係食物 同埋用水性耳水沖走琴日d油性耳水 依家起要3個鐘用針筒喂食 唔講咁多了 準備去佢間野

痴線

痴撚線 搞到隻貓壟左...

肯開名未呀仆街

上門獸醫仲講左
我去之前無拍片 佢可以唔認數
根本痴撚線

唔好講咁多, 開名
間診所搞到隻貓咁, 無理由唔開名警剔世人

希望你隻貓可以快D好番, 見到都覺得無陰公

你冇收據架？

你肯開名未

傻鳩樓主仲未開名
你老母比狗屌呀
利申：非貓撚

樓主：唔講咁多 準備去佢間嘢cap水

開名啦！！！！

肯開名未

講真樓主都有需要睇下醫生

我屌開名啦

香港太多黃綠醫生
樓主你應該即刻帶佢睇多次醫生

其實我懷疑你都係痴撚線同埋眼疾
比人問足十頁都唔撚開名

開名啦屌
隻貓好慘 遇著個黃綠獸醫都算，仲要遇著個on9主人

又一班keyboard fighter得個講字, 淨係識係到屌屌屌點知自已貓都未撚養過
係好心就比意見啦 唔係就收皮啦 聽你地講叫左醫生又係到屌 問點解唔衝出去睇 屌你病到99下都唔可以亂郁啦何況唔知咩事 病情嚴重左點算係咪你地負責?

屌開名啦
係咪想有更加多人受害

樓主同個獸醫一樣咁on9

認真，冇拍片都可以索償
樓主不妨約個律師傾一傾，個獸醫好大機會要賠你

乜鳩獸醫黎
點解可以捕到人地隻貓聾左
咁都仲唔開名

另外，如果樓主嘅經歷屬實，開佢名係唔怕被人告誹謗，請放心開名

開名啦
Btw香港好多獸醫黑店

開名未？要提防黑心醫生喎

究竟個主人戇鳩啲 定係醫生戇鳩啲手

屌隻貓好撚慘

屌樓主做乜9
諗下有咩計搞個仆街獸醫好過啦

我係你實開間黃綠醫生名，唔係仲有下一個受害者

大尻佢話拍感片先

睇醫生味
係咪ig: fatfattt911 個隻

吿到佢俾人釘牌啦仆街

9頁都仲未開名

開名啦
隻貓好可憐
仆街獸醫死全家

樓主你同隻貓都仆街死啦
你唔開名遲下更加多人奶野，你仲仆街過個獸醫

點解我會係呢個鋪睇到寵物善終廣告.......

你就真係傻撚左
你老母無啦啦嘔晒白泡都咪撚去醫院呀
屌你病到99下都唔可以亂郁啦何況唔知咩事 病情嚴重左點算係咪你負責？

其實隻貓出事又會唔會長時間同你回post mon住個post呀？ 成班係到催係到屌

話call左24上門 又要係到催人唔講幾點到

成班係個mon前面hea當然好得閒追post啦

同埋係咪唔知當隻貓好驚既時間重刺激佢帶佢出街會害左隻貓
以為嬲幾日就無事果班on99 重話自己養貓

你老母嘔哂白泡 請問你係call白車 定 抱住佢跑去醫院？

開個仆街獸醫名啦,可能會發現唔止你一個受害者,依啲獸醫唔放過得,話哂涉及到條命

樓主肯開名未

扮乜嘢假兩難 弱智仔唔識搭的士要跑去醫院？😂

屌你 即係打去獸醫管理局啦
邊個話無得告

咪就係,係咪食脆香雞翼食到傻撚左? 講野唔用腦

屌你老母肯名啦
垃圾

聽日呢 間野會有人上門睇我隻貓 到時再睇下點啦

答你就答啦 咁你坐的士定叫白車呀

如果你老母骨折/神經線受損你重郁佢 真係多得你個孝順仔唔少喇

我隻貓都係睇開依間
睇過幾次都冇咩野，應該冇事

同埋跑去醫院真係直接跑咩 用下腦先出黎講下野啦

樓主應該弱智
開呢間名黎托柒？

記得之前有隻狗比狗咬 個狗主喊哂口上黎求救 話公開對方狗主個樣等大家小心 點撚知條仆街拎個連登post嚇個狗主拎到賠償就屌柒拎相嘅巴打多事再潛撚埋 依家樓主有啲似

如乜撚野果骨折 隻貓依家骨折定神經受損你老母生少左對眼俾你？😂

你get錯左？

就係呢間野搞到我隻貓咁 佢聽日上黎繼續報告

貓撚發癲咬人

個醫生係barry定女個個

隻貓有無改善

佢係肥豬？

應該開埋個獸醫個名嘛

而家樓主係獸醫識斷診咩？ 唔識就唔好亂郁佢先係常識呀

你無常識都唔好咁大聲講出黎比人笑啦on9仔

你屋企人/寵物應該好撚慘 比你害死左都唔知咩事

好左少少 無咁震 不過都係呆呆地 同聽唔到食唔到野
我會努力盡量喂佢食野

慘到
btw我隻貓每年都有一排轉季r損自己 而家第三年已經識自己幫佢解決

就真人真事 真心意你答我

有隻貓病左同埋好驚 個主人一意孤行要帶佢出去獸醫到醫

最後隻貓心臟病嚇死左（唔好質疑，事實係貓會有嚇死既情況）

咁你重堅唔堅持帶隻貓出去搵人醫 而唔係叫人上黎睇症？

做你屋企人/寵物仲撚慘啦
乜撚野都要識診斷完先送佢去睇醫生
隻貓對眼咁撚樣你拎骨折個d野黎駁, 真係笑大人個口
希望你以後唔好有咩病痛啦, 有咩事留係到慢慢等運到

低質到 拎埋d特別case出黎駁有咩意思呀柒頭
寵物病同驚就唔可以帶佢睇獸醫, 咁d寵物死撚晒啦

你個仔病左+好驚, 你都咪撚帶佢去睇獸醫/醫生呀

係 我果隻正常出去沖涼都會好驚 更何況今次咁 我真係唔敢比佢再出去 我驚返唔到黎

咁靚既貓搞成咁
希望可以醫返好

打出黎你唔面紅又幾好野

on9閪

條傻西一開始問佢老母嘔白泡佢應該call白車定抱佢老母去醫院 我同佢講唔使抱可以搭的士 佢又話老母骨折 屌你老母有病就睇醫生啦戇鳩鳩

其實你係讀開醫 ?食完抗生或者勁少少既藥 可以好攰要休息有咁既情況正常你又知? on9 講撚到

有心臟病嚇死唔出奇
但呢d case有幾多個呀

條友真係好撚風趣

真係當撚左係 條女 定個仔咁 呢家啲人養貓真係養到癡撚線 比你地屌我都係要咁講 on撚9

咁你又知? 你肯定到係藥既負作用?
你博呀? 唔係咁點算?
咁都敢博, 真係愛隻貓有限啦

你唔係醫生 憑咩判斷 唔係 正常藥物反應呢又🤔🤔
on9

你老母當你狗都不如咁養大你
梗係唔明而家d人養寵物咩心態啦

隻貓有事 拿拿聲帶佢去睇獸醫都叫痴撚線

咁你又知? 你肯定到係藥既負作用?
你博呀? 唔係咁點算?
咁都敢博, 真係愛隻貓有限啦

on9

樓主捨得開醫生名未
係咪又要等幾日

係正常反應咁睇多次醫生都無壞 有事你睇唔切就仆街啦 不過你老母應該生少左個腦俾你

即刻仆出去真係好撚好笑

好撚惡呀 啲貓撚

你咁撚戇鳩都係因為你細蚊仔燒壞腦果陣你老母都係擺你係屋企

你老母有事你等佢屍骨發寒 confirm佢真係有事 你再帶佢出去啦

連登仔d討論真係 說服力弱 然後就開始人身攻擊
剩係追樓主update 算

咁仆街間野

有無牌架

樓上幾位
咁樣鬧下交又一日

連登仔果然個個都係醫生 👏 除左識9up 應該唔識講番道理 廢青 空有心中一團火 言之無物

慣架啦 呢家啲細蚊都癡撚線 真心膠貓奴好笑je

算啦你2個 唔夠講就係到成隻小學雞係到嘈

上過急救未？ 最大原則係唔會亂咁移動傷者避免做成二次創傷 之後再搵專業人士黎處理 除非果一刻環境好危險 唔郁會死

貓會嚇死你唔信我都無計
敢問樓主咁既情況 佢又唔識既 係咪 帶佢出去睇>叫24獸醫上黎斷診

你講個d都叫道理 ?
燒壞腦真係燒壞腦

得喇
你頭先講到骨折呢樣野, 都諗唔到點同你討論落去

話緊你呀 走啦死返去食雞翼啦 淨係識嘈唔識講理據

叫人死返出去食雞翼你都好撚有理據

繼續quote d心臟病貓/ 骨折case黎駁點解唔好帶隻貓去睇獸醫啦

你係咪唔識閱讀理解

我講緊 郁唔郁動你老母好呀
你老母出事 你點知佢郁唔郁得呀？會唔會二次創傷呀？

你自己帶佢睇醫生定叫人黎處理呀

骨折係舉例咋

推返俾hehe手足睇 依家又多種病 搭車會嚇死

貓貓好慘
冇追
樓主有冇開名？

用下腦 睇下成段野先講啦好無 你係討論咩？
講實例指貓係驚既情況下再刺激佢會帶負面影響
你又當人9up

講唔知傷勢下移動傷者會造成二次創傷 你淨係避而不談

到底你除左人身攻擊重識咩？

引用d傻仔既說話黎覆返你
"其實你係讀開醫 ?食完抗生或者勁少少既藥 可以好攰要休息有咁既情況正常你又知? on9 講撚到 "

好撚老定架佢地

貓貓好返啲未？醫生有冇話可以醫得返好隻耳仔?

咪叫左你班柒頭有咩事唔好求醫, 企定定係到等運到 咩事都好,confirm左可以移動先好去求醫囉

間垃圾岩岩打電話黎 話老細唔批上門

果到得一男一女醫生 睇果個係女 但2個都係廢物

巴絲打我可以點做???

聽日會貓貓如果平伏完會拎埋去 無咩要求 同我救返隻貓

識唔識字

講緊唔知傷勢郁佢會有負面影響

骨折只係舉例 唔知傷勢下郁佢既例子

重點係 唔清楚傷勢下係咪郁動佢>叫人黎處理

你隻貓好似鄭則士

不如轉醫生算 你隻貓已經受驚過度

去第二度醫返好再追究啦 順便問下醫好你隻貓個獸醫睇下有無得證明係上一手搞到隻眼咁

又扯開話題？幾時話唔好求醫？ 係叫佢搵人上門處理

而唔係你所講抱佢落街呀

你係咪岩岩學完急救忍唔住拋下書包以為可以應用晒係所有CASE到?
樓主隻貓都唔似呢D例子啦

留名等有傻仔話:你唔係獸醫你點知

擺到明隻眼有事 佢就話骨折 舉埋啲九唔搭八嘅例子 廢撚事理

你呢種人應該係濫用救護車服務個d人
少少野都驚移動, 骨折乜乜叉叉

搞清楚我講緊咩
我贊成屌樓主處理得慢 無諗過叫人上黎處理
我無講過要等第二日先醫

我係屌緊真心意同雞翼放題話 要直接抱隻貓落街而唔係call人上黎睇
咁樣唔知會唔會對隻貓有2次創傷

骨折只係二次創傷舉例 講緊亂郁病患會有負面影響

屌講黎講去都係二次創傷 二次創傷 二次創傷 二次創傷

唉 你真係盲撚又無知

閱讀理解又0分
講緊郁傷者可能會有負面影響 我話如果係骨折呀 舉個二次傷害既例子咋

你就唔識睇成段

咁你咪反駁囉屌你老母 你咁有道理咪提出理據囉 淨係識廢up

再打一次:

上水寵物診所
上水新成路6號
2639 2229

唔想隻寵物受到傷害就唔好去

樓主處理手法已經好好
本身貓仔出完街已經受驚完
眼仔鼻仔耳仔都有問題
如果夜晚晚貓仔咩都唔知既情況下
feel到比人chok下chok下
由上水（估）遠征去24小時診所
對貓仔影響可能仲大
而且已經call咗醫生上門
所以唔覺樓主處理手法有咩問題

咁你不如講下除左骨折,
隻貓仲有咩原因郁佢會造成二次傷害?
我想學下野

有問題在無秒回班友

咪一早覆左你唔係所有CASE都應用到囉
盲閪唔睇野話人唔反駁 淨係識廢up
同你講都side 9 氣

極端貓撚好恐怖

咁樓主講到隻貓已經好驚 強制帶佢出去睇獸醫係對佢隻貓好咩？

呢個情況 叫人上黎會合適過抱佢出去

以後有咩人開post講自己隻寵物有事
都希望見到個位Hehe出現去警醒各位主人唔好帶隻寵物去睇獸醫
費事二次創傷

你呢d 二元兩極化然後求人幫拖真係唔敢睇

起連登出貓post就黎要public個ip cam對住隻貓先唔會比人屌

貓貓都精神返d啦

佢而家點呀? 食野行路ok嗎?

舊相

你信唔信都好 真人真事

我講過隻貓本身好驚既情況下 再帶佢出去受刺激會有負面效果（我遇過係嚇死埋 ）

我講出黎你又當我9up 我可以點？

樓主都講到 佢隻貓本身已經好驚
帶佢出去睇獸醫 > 叫人上黎檢查？

個種瘋狂程度 同啲輕度中度弱智 人士 有啲接近

好肥美

講就講左比你聽 你自己未遇過就當人9up我都無計

樓主陪多d佢啦 如果咁岩免疫力差 受驚完好易有其他病

咁而家情況點

訓左 佢又食唔到野 我唯希偷偷地塞支針筒入佢口

你幾時見到我話唔好去睇獸醫
不如你望真d先講啦
我係話 叫人上門黎睇呀

祝樓豬隻貓快D好返

但猫你老母

佢盲嫁⋯話我叫人唔好去睇獸醫

原來上門睇症唔係睇獸醫黎咩

呢個Post 見識到啲貓撚有幾咁痴線

俾下零食氹下佢😭

隻貓第一次見仆街獸醫,已經驚到仆街
仲要拎佢出去多次
隻貓撚知你救緊佢定害佢咩
留係自己熟識既地方叫人上門係明智既處理方法

佢食唔到呀 飲緊葡萄糖水 仲要我強迫先喂到

你餵佢果陣佢有冇反應

今晚都唔好轉會唔會考慮叫多次上門醫生

btw個間野我隻貓打針絕育都係個度做，都正正常常
想像唔到同一間野，樓主隻貓變到咁...
樓主都係去返第二度睇啦，舊個間醫好左隻貓再搵佢算帳

屌你老母d on9貓撚真係好撚煩
成個post變左你地自己係度罵戰 幼鳩稚
同你地口中貓義工有乜撚野分別

利申 貓奴 希望樓豬隻貓快d好返

連登開襯求教po 都會變成咁 好似你俾左意見就要跟足咁

佢地唔信貓真係會死嚇死/嚇病

同意
班連登仔都痴撚線
好似開左post就有責任24小時report你知
個個淨係識屌鳩樓豬同叫人開名
上面班傻鳩 10個有9個都係想食花生 根本無心幫樓豬

頭先去佢間野.. 得個男醫生係到
個女放假, 我好好地同佢傾 比埋片,相佢睇個情況

佢話唔代表d咩 又話d相朦又乜乜柒柒
明明約左聽日上門都可以打返黎話老細唔批

究竟仲有冇醫德?

po 上 天下貓貓揚開佢啦

佢地事後咪孔明咯 講就天下無敵 真人就廢柴一條
有事咪姐手姐腳唔識處理 廢青 洗乜理

呢個post咩事
點都好救返貓貓先

轉醫生啦樓主
唔好再搵佢醫返喇

寫信去獸醫管理局投訴佢
順便搵律師傾下告唔告得

佢想幾清啊

睇到隻眼反起心都寒埋 都唔知仲想睇乜 痴線醫生

其實上門醫生已經幫佢清左好多琴日d洗耳水
依家最需要比佢休息同足夠營養

大家放心 我會keep住睇獸醫同好好照顧佢

咁間野就..唉.

報警啦

戇鳩仔
你自己養隻貓唔怕人唔怕出街就一口咬定會怕出街嘅貓係個別case? 你依啲貓撚更加害死隻貓
仲拎人嚟比 人會識聽人講嘢 一路帶佢睇醫生時講嘢安撫都有作用
但貓識唔識聽人講嘢？
我隻貓都係啲好怕出街嘅貓嚟
會驚到係咁喘氣伸哂脷
試過最嚴重係係咁喘氣呼吸得勁快嚇到我即刻抱住佢跑返屋企
你依類仆街同啲老屎忽一撚樣剩係識講依樣嗰樣
對住個mon屌撚哂鬼話應該點做
畀著你有隻貓都係咁嘅性格你就知畀佢你整頓下心理係好重要 你見到佢驚到開始係咁喘嗰下你仲會帶佢去睇醫生？

樓主想搞大佢可以嘗試報警
報警有幾個好處
1. 虐待動物係刑事案，報上傳媒都易d
2. 如果你想民事索償個獸醫，警察係刑事案搜到既證據你都可以係民事索償到用，可以幫你節省小小錢
3. 報警唔洗錢

第169章《防止殘酷對待動物條例》

防止殘酷對待動物條例是保障本港動物權益的主要法例，其範圍涵蓋伴侶動物、食用動物和實驗用動物的福利。

在此條例下，殘酷對待動物可分為以下幾種形式：

虐待

任何人對動物施以肉體虐待（這包括任何動物的擁有人容許其動物被如此對待），例如殘酷地打、踢、惡待、折磨、激怒、驚嚇等，並導致動物承受不必要的痛苦。

疏忽照顧

任何人在關禁或運送動物時，疏於為其照顧的動物提供充足的食物和清水，或容許這些動物在其控制下承受不必要的痛苦。令寵物缺乏充足食物、清水、居所和必要的獸醫護理的寵物主人亦屬於此類。

同間嘢周旋到底啦，佢估搞鳩人隻貓就唔洗付出代價㗎咩

本身係女醫生幫貓貓睇？
知出事所以潛水？

條友都係盲嫁喇

佢屈我話唔比佢隻貓睇獸醫

我係講叫人上門睇症

乜原來上面睇症唔叫做睇獸醫

屌 你唔好理班戇鳩喇
閱讀理解係零

佢地潛哂水喇

上門睇症係最好嘅做法
隻貓本身驚到咁帶佢出街去睇症好易出事

不過喺上面班貓撚眼中 一定要抱住隻貓跑去睇先係好撚緊張隻貓 理撚得隻貓驚唔驚

其實我都覺得樓主冇做錯
貓係佢唔熟悉嘅環境其實已經會覺得好驚
睇完一次獸醫變到咁嘅時候隻貓會覺得出去只係會傷害自己
如果毅然又帶佢出去心理同生理都未必負荷到
如果留係屋企嘅情況比帶佢出去穩定
我覺得call獸醫上門對隻貓黎講真係最好

班小學雞就將人反駁嘅野推向極端 叫人咩事都唔好睇獸醫

屌你老母重問人點做 識唔撚識帶左佢睇第2間先啊

陣間延遲救治既話 你責任重大過間垃圾診所啊

錢緊要定你隻貓緊要啊 重係到戇鳩鳩咁等 等到隻

貓出曬事 重要繼續問 你仆街死未

我懷疑班小學雞係咪真係有養貓
還是自己隻貓冇出街會怕嘅問題
字都唔撚識睇喺到罵

又一個閱讀理解係零嘅人
樓主幾時有講過因爲錢唔即刻帶隻貓再睇過第二間
佢都叫咗人上門睇喇
人地間獸醫名都開撚埋

一定要追究到底

我相信佢無追post
不過公道咁講 樓主真係比一眾巴絲屌下先call 24

廢紙 同 真心意你兩條柒頭做咩潛呀

其實我係推post推到間診所仆街

多謝你
我真係覺得害左隻貓

希望無事啦

點解可以醫到咁

我隻細膽貓 有事都會遲疑幾時帶佢睇獸醫好 好明你感受

繼續無視你發表過嘅偉論啦 廢撚事理你條濕鳩就係潛水 想攞架黎丟咪幫下你我推 傻鳩

屌，點解個post會變咗貓撚vs貓撚

回應上面啦 廢up無用 理據最實際

傷心死

一開始就講隻貓會有二次創傷所以唔好郁
講講下發覺隻貓眼有事 郁下好似無創傷 就搬龍門話會嚇到心臟病發 點撚樣夠你講呀傻閪

我隻狗都睇呢間

我整合返你講嘅嘢咋喎 原來你都知係廢噏

我冇養寵物都感受到樓主嘅心情
希望貓貓快啲好翻
你都唔好太傷心

我隻狗之前都中耳炎同狗瘟
係睇呢間醫返既
即當然，唔代表啲咩
但我一向覺得佢唔差

哇 你選擇性睇回覆

由一開始我就講隻貓驚 唔應該帶佢出街睇症 應該搵人上門睇
隻貓驚再刺激佢會帶負面影響同有二次創傷
真係會嚇死/嚇病 呢d係事實

對唔住 我真係無留意你講貓眼呢個point 我一直針對梗 隻貓好驚呢個point

隻貓驚緊 你重帶佢出去刺激佢 會造成二次創傷唔係合理推測咩？

我幾時有搬過龍門 唔好屈得就屈

同埋我幾時叫樓主唔好睇獸醫呀 引黎睇下

小雞學無用嫁呢到

同埋骨折唔係講緊隻貓
唔好拉埋黎講

你思覺失調定點 我有講過

追po追到躁
樓上班小學雞要嘈自己開post嘈好冇？
入得黎都係想關心樓主隻貓同睇下咩獸醫咁離譜
唔係睇你地冇意義嘅嗌交

between 垃圾獸醫推上報

我撈亂左你同另一位巴打 Sorry

不過你肯應我上一個回覆講既野未？

想問隻貓驚緊 唔帶得佢出街睇症 怕佢再受刺激
改為叫人上門睇症有咩問題

隻貓驚重帶佢離開熟悉環境 咁樣推斷隻貓可能會有二次創傷 咁樣推測有無問題？

入黎係想睇隻貓個病況
唔係想睇小學雞噪交

hello 巴打又係我啊
獸醫有冇講點解會導致咁既情況？
問清楚d 睇多d資料
唔好再去果間垃圾
而家重點係醫好貓貓先
果間垃圾就遲下先諗方法追討

樓主淆底唔夠膽post 間野上黎

原因係洗耳水導致貓貓隻眼係咁？
聽你講我覺得似係條垃圾獸醫太暴力

post左喇 追下post

貓訓覺係咁

有冇隻貓依家隻眼既圖？
圖1如果係訓緊覺既話
有時佢地發夢個時隻眼會張開一半同反眼

Hehe絲打我好認同你
個d小學雞就唔好理佢啦 同佢講都晒氣
有d貓本身已經好細膽 仲要樓主個隻岩岩先俾獸醫搞成咁 帶佢岀去真係嚇撚死佢
自己親身經歷 隻貓好多年都無帶過岀街 本身亦都係好細膽 但因為d長毛搞唔掂 想帶佢岀街搞
點知隻貓一入籠就嚇到仆街 不停撞籠 仲撞損埋個鼻
於是即刻放翻佢岀黎 個陣佢係嚇到喘晒氣 有人埋黎就fea佢同岀抓 如果強行帶佢岀去真係唔知會發生咩事

其實我覺得係洗耳不當導致發炎影響到神經系統
而上門醫生都係咁覺講 因為耳鼻喉互通 連嗅覺聽覺同味覺都無曬 佢係肚餓 但嗅覺話比佢聽果樣唔係食物 味覺都試左但吐出黎

唔關洗耳事會無埋聽覺？

間野個男醫生又話好多因素又話要check又抽血又呀之呀佐 一睇就知佢唔想負責 明明book左都可以話老闆取消 因為聽個情況要儀器 可想而知間野係幾撚黑暗

仲敢帶隻貓去

樓主要強硬d 對住d咁仆街既獸醫
睇你d comment 聽落佢地唔係幾想負責任
唔知你聽日帶隻貓出去睇 定點啦

會唔會考慮將事情經過 擺上果d 貓gp fb?
雖然冇養貓 但好似d gp 係多人睇
即係draw 到多d人留意件事
可能間黑店既態度都會軟化
同埋提醒到其他貓主人唔好去佢度？

未追哂post 如果樓主已經有咁做 就當我冇講過

下 個問題係一開頭樓主話等佢訓陣先 之後先再叫獸醫上門喎
你老母嘔白泡你會叫佢訓陣先之後先叫白車？

其實我叫唔到佢訓,係佢自己訓著左我唔搞佢,搵上門獸醫睇佢 咁成個過程叫訓陣先

次次有貓post都嘈一大餐 上次餵牛奶單野又係咁，究竟係為左啲咩

名呢CLS

幫你推

都好既 推得快嘛

其實，上門獸醫可以做既野好有限
好多檢查都做唔到
除非你話睇開，覆診，長期病患呢d，我覺得上門係ok
如果唔係真係好拖時間
同埋我見樓主深夜開post，其實都係應該去24診所
今次好彩叫等到，但冇人知下次點

人就話可以叫白車，動物冇

痴撚線
搞到自己隻貓咁仲諗住畀番之前嗰間睇
係咪想搞死你隻貓

鍾意繼續盲反既就繼續 我諗有好多人係關心貓貓情況
依家照顧佢都心力交碎 真係唔得閒應湊某d自以爲是既人

我琴晚到依家都只係訓左2個鐘 可以做到最好既我都盡量比 依家係擔心佢究竟有無少少飽同夠唔夠營養。

其實貓出街會驚，有陌生人入屋企都可以好驚

我都好欣賞樓主既勇氣架講真，可以等到天光
貓貓好好彩👍🏻

樓豬唔好理樓上班友仔啦
死都要夾硬帶貓貓出去睇醫生
依加搵上門醫生又屌
比佢地醫好唔好

當然樓主隻貓，點做我地都冇權控制
我講既野，只係作為一個做左兩年獸醫診所既人既意見

唯有祝福隻貓冇事
同埋唔會再發生啦
祝你好運

冇人想知你後來睇邊間咯屌
叫你開名既又唔開，睇佐十幾頁都唔知你想點
隻貓貓好慘

你係咪get 9錯左？

睇完個post見到兩類連登充斥住嘅on9
一係冇理據又大大聲, 又中意斷章取義嘅小學雞
二係入post唔撚追po或者自己閱讀理解fail就屌鳩人嘅on9

呢間就係佢一開始睇嗰間
但係佢竟然仲夠膽死叫番間嘢上嚟再睇先神奇

佢搵返同一間醫呀

估唔到呢到見到你
見得你最多就係nba post

我睇到第九頁都唔開名直接回

好消息！貓貓隻眼好返好多 個眼瞼已經得返少少
雖然未必可以好快康服 但起碼係個好開始！
圖後補 未捕捉到

.....

👍

掙扎d
加油

最緊要聞得番野肯食野

呢樣未得 依家主要比葡萄糖水 蛋黃 同豬腰水比佢（用針筒灌）好彩算合作

貓貓加油，快Ｄ好返

睇到好心痛 樓主同貓貓加油呀

貓仔快D好返

貓貓加油 巴打抖陣啦

雖然貓貓情況改善 但係佢間野咁樣 我諗住報蘋果同報警
再唔係日日派傳單 我唔會就咁算 搞到我隻貓咁

見你第1張相同埋你話上門獸醫清左好多黃色耳水
感覺第1張相果個時間,隻貓成個頭入面都係水咁

記住如果想同佢嘈要拍片同錄音，如果想有法律效用唔好偷拍，要拍前同佢講依家會錄音/拍片，如果用手機影相，應該會keep到日期，小心d日期唔好亂，keep返最原本既source，所有單據keep好同影印，防止脫色

搞大去喇你老母
呢d仆街獸醫

醫生有冇講過可以痊癒

推到佢仆街！

樓主，仇一定要報呀，但係會唔會等隻貓好返先報會好啲呀
祝樓主隻貓盡快康復呀

醫生都唔肯定可以好返

因為神經受損可大可小 真係唔可以比間仆街野為害人間

講中哂
我有養貓都覺得班貓撚on99
樓主已經好擔心
講左搵左24又屌人慢
想比隻貓休息又屌
開post又屌人咁得閒開post
唔應post又屌人唔上水開名

總之樓主做乜都屌左先
總之隻貓一日未好返 樓主都要比佢地屌
自己就對著個電腦屌人拎存在感
煩撚到西咁

屌你條友咁撚柒講野on99咁唔好衝出黎吠啦
而家樓主係咪無獸醫先
事實的確唔知咩事唔好亂搞好過 你又唔知樓主隻貓本身係咪已經好驚出門
咁既情況惡化有幾出奇
見到你呢種人真係火撚滾

可唔可以睇下貓貓依家點

你真係唔知on9定弱智
人地串鳩緊你由專業人士上門送去定好似你咁on9自己送去醫院
你就on99咁話可以坐的士唔洗抱 仲好意思以為自己串到人地無聲出
再者你行去坐的士個人洗唔洗郁呀
你老母生到你咁弱智真係喊3聲
出左事仲要等你帶佢坐的士去醫院咁撚on99

聽日去元朗搵saa診所睇啦

LM 跟進.

你地的比喻真係幾on9下，btw why not both? 兩樣都得唔得咩？死都要爭一個答案？

推到佢執粒

好多連登仔唔知點解剩係識二元兩極
新制度dse 考中文oral要咁嫁？

問題係佢地承認
去到已經話個女醫生唔係到
咁見個男醫生（佢地fb page有相）
又話一定要拎去檢查先知咩事 我比曬片相佢睇
跟住傾完一輪 話約女醫生要同d護士約時間 聽日上門睇 因為貓貓未必可以去到場睇

過左個零鐘打黎話老細唔批
要去到先睇得
咁姐係點？佢地0責任？我唔拎貓貓去 佢地心態係等於關我撚事

趁呢兩日 搵記者 係記者在場下搵第二個醫生講意見
上晒報又有記者公証 佢仲可以點抵賴

要搵證據比佢 等佢無得懶

唔好拎貓去啦講真， 都唔知佢哋會做啲咩

邊個記者得閒理你

貓撚留名

留名
宜家貓貓點？

巴打會唔會考慮報備蘋果動知？
輿論壓力或者可以懲罰下個間野呀。

[img]
隻眼仔好左好多 個樣精神左

應該無事既

但問題都仲係聽唔到食唔到 肯玩 行路不穩

真係好番好多 咁就了

會好起來的

好靚仔

好返就好啦

推上報

唔好沉呀

幫pish

比起第一張嚇人相好返好多
希望貓貓早日康復

貓貓無事就好了

係呀，已經係一大步。貓貓要加油

貓仔要快d好返

如果覺得記者難搵 最少PO去貓PAGE同貓義工PAGE 求助問下可以點算?

推阿 唔可以比呢D垃圾醫生禍害人間
貓仔快D好返阿

依家起碼睇上去冇第一張咁陰功貓喇
快d好返喇，快d食返嘢

推到獸醫仆街為止

push

Push

樓豬如有需要可睇 跑馬地獸醫診所 雖然比一般獸醫貴少少 但啲醫生全部都好好 好細心 唔會呃錢 用藥都係有需要先比

推到間獸醫仆街

樓主同貓貓加油
希望貓貓快快好返

記得有咩事電話錄音 出事都有個證據
希望貓貓快啲好返

頂 留名跟進
睇到我好L嬲

幫推

撐住啊貓仔
死仆街冇醫德就咪撚害人啦
他朝君體也相同呀 咒鳩你啲仆街生仔冇屎忽呀冚家產

推返上嚟
有無醫德呀
貓唔係生命嚟？
畀人懷疑手勢唔好醫到隻貓有事就走咗去
咁過份嘅

喂開左名未
你自己個隻醫得返就得
其他人中招點算?

幫push

樓豬會唔會係 fb開個 post? share俾多 d人睇!

上水寵物診所
上水新成路6號
2639 2229

上水果幾間獸醫診所都麻麻地 希望貓貓快啲好返

太好了！
巴打唔好放過嗰間仆街診所
惡啲屌佢地
老闆話唔批嘛？唱到單嘢周圍都知仲批唔批呀屌你老母

上面啲貓撚真係好撚弱智
樓主晏小小上水就屌佢縮沙唔開名
之後樓主post埋間野張單出黎都可以唔知係果間野黎繼續屌 根本一開始樓主無做啲乜已經比你班撚樣先入為主覺得樓主不負責任
然後話撚埋call24小時獸醫上門喇都繼續屌
屌你老母call直升機送佢去醫院好唔撚好？

你地班撚屌貓撚真係唔撚好話人標籤你地 你地真係好弱智
我未見過狗撚係咁弱智

咁我又講返句公道說話

貓義工 兩登都好多

貓乜撚野義工 收皮啦

如果係我，我會將第一間放埋一邊先，然後搵等二間視情況甚至等三間診斷、證明係咪第一間失誤導致，簡間你認為最合理可靠既治療。

等醫好貓有哂證據再向上水追討，但現階段我唔會再選擇俾佢接觸隻貓，因事實已證明佢地亂鳩黎、亦無能力處理，分分鐘仲會俾佢地㩒住搶，而且會拖延貓貓病況。

我只養過鼠，但我因太信任單一獸醫判斷，我鼠最後病情延誤、突然惡化失救，但佢原本只係患常見疾病。

我既經歷係本地獸醫質素極參次。
就算斷岩症都未必醫得岩，所以療程期間有懷疑時唔怕睇多一兩間。
而動物非人，無足夠表達能力，又比人忍耐但脆弱。
同埋患病期間多抱懷疑態度，
我地普通人好難判斷小動物病況有否好轉，有時可能只係你以為有，所以病時千萬唔好自行理解佢地既變化同行為，有任何疑問就尋求專業判斷。

以上個人經歷同教訓，希望對你有些少幫助
祝望貓貓早日康復

好 我會放上各大fb page果d 自爆唔緊要 預左 如果各位巴絲打見到就支持下啦

而家狙擊你個兩個潛左 無人搞你自爆嫁啦

暫時放左上天下貓貓 果到有D片 大家可以睇下個情況
仲有我依家聯絡緊蘋果

貓貓依加點呀

暫時都係食唔到野 行路唔得

聽覺0同無力 訓緊教

咪撚放過間野
整到聾左，然後唔想負責任

大家可以睇下片入面貓貓情況

成班真係痴撚線，佢地自己極速推post都夠膽話樓主10頁都唔開名
仲要講撚到好似差個幾粒鐘開名就會救到全世界既貓咁
樓主唔可以覆post覆咁密先代表佢忙緊救緊貓，個撚個迫人上水好似一定同佢地報告咁痴撚線

無醫德

Push
希望貓貓可以好得番

唉 個肚仔瘦曬

樓主試下book大埔普益獸醫診所
之前睇過fb大埔group好多人讚
嗰個叫區醫生 都幾細心同成日full schedule
黃醫生就麻麻地
如果有興趣可以聯絡下間診所

利申: 大埔人
我有朋友既寵物話去區醫生度打過vaccine話佢手勢幾好又好人

可以既話去搵另外一間CHECK清楚佢個情況
睇下仲有冇其他問題

兩日都未食到野我覺得幾危險 真係諗下再搵醫生

最新情況:我試過喂傑傑地既貓糧 原來佢氣脷彎左

彎左

係 佢咬野果時條脷彎好唔正常

快D去睇啦
BTW你有冇打去24獸醫問點做

中風？

喂 你係咪on9嫁 自己唔撚追post 講野仲咁撚難聽?
你肉唔肉酸?

我都覺得嚴重到一定要再搵醫生

我搵到個CASE 係一樣 中耳發炎食唔到野
搵到個病因就好
@!!

推 祝貓貓同樓主平安

blog 主講到要盡快醫

打vaccine 基本野黎
咁都有得j

去睇醫生啦
好多病既symptoms 可以好似架大佬
唔好信咁多網上野啦，害死人

會啊 我已經BOOK左旺角最好果間獸醫 可惜要聽要1415先有唯一一個位

SORRY我真係唔夠薑再睇9流醫生 我會係呢段時間照顧到佢最好 係上面條LINK

都睇到9流醫生有幾多

醫人都好多庸醫 何況獸醫好多野雞大學grad

推！！！！！

去香港獸醫管理局投訴

獸醫管理局我睇過 時間長同無咩用

黑店

北區應該去粉嶺和泰...醫生好好人....
收費 ok

都話落元朗搵saa診所

pish

下次可以去埋灣仔VSH
全香港最Top

唔係咒你有下次
我既意思係
好多人淨係會講太平道，不過我就覺得間野d人西d
VSH 質素同俾人既感覺都十分好
當然收費都幾貴

太平道係設備齊je d 獸醫唔會細心好多 有時急症多 一樣粗魯 親身經歷

樓主要加油
祝貓貓早日康服 好心痛

唉隻貓個情況已經變到唔想行
我要間野仆街不得好死

推啊

睇到呢個post我覺得其實香港既大學真係有需要搞獸醫課程
而家出面果啲質素參差不齊
讀書讀得勁，係外國讀完返黎執業既有
讀唔成書得10幾分走去台灣讀回流返黎既又有
如果係香港既大學開起碼唔會比啲10幾廿分既讀先啦

睇見都覺得陰公豬
快啲好返啦

痴撚線公司整聾人地隻貓
留明睇最新情況

又惡化左

隻眼個情況都變返差

眼見到佢隻耳係發炎 明顯係中耳炎 洗佢老母耳咩 根本唔撚識

好翻先再同仆街獸醫算帳

貓貓頂住呀

無養貓
但睇見都心痛

樓主肯定好內疚 唔睇好過睇

盡做乜都做下啦
講真你又唔諗住告佢靠網上負評好難令佢哋有乜下場喎

貓仔有冇再睇醫生

幫推
屌庸醫老母

貓貓頂住呀

仆街垃圾獸醫

貓貓加油

加油

告佢啦

貓貓要加油呀
樓主唔好灰心
俾啲心機照顧佢
佢會feel 到的！！
貓貓自己都會努力！！

好慘 變到咁樣...
get well soon!

貓貓要好返呀

幫推 好慘呀

目前希望聽日睇完專科可以有好轉 聽日會再同大家講個情況

有冇打算轉貼去各大貓谷/北區谷？

dllm 好心痛

一定冇事

雖然冇養貓，但自己都有養寵物，知道巴打一定好心痛
祝貓貓早日康復

希望樓主隻貓貓快d好番
仆街獸醫不得好死！！！

推到間診所仆街

貓貓
屌佢老母仆街獸醫

屌 我隻貓幾個月大嗰陣嘔 我都係帶佢去依間 第一次係個女醫生睇 話冇咩事 幫佢打左針廿四小時一定唔會再嘔 點知第二日又痾水又嘔 嚴重到佢連貓砂都分唔清喺邊周圍痾 我即刻再帶番佢去 嗰次係個男醫生睇 幫佢吊針打針 住左幾日醫院先好番啲 我覺得個男醫生好啲 但個女醫生真心垃撚圾 唔識醫唔好出嚟害啲動物啦

幫推
希望貓貓冇事
同推到間嘢仆街

呢d有無得投訴釘佢牌

屌你老母仆街診所
幫推 推到佢條撚樣全家死

希望睇完專科有好消息

貓撚真係好痴線
人去醫病都未必一定次次醫得好啦 更何況動物講唔出個病情

醫生又好獸醫又好，都係主要聽你講有咩病徵同埋自己觀察去做診治

你同佢講隻耳有問題 而佢又見佢耳仔有問題 咁未幫佢洗耳

咁岩trigger到其他毛病出黎點解一定係個獸醫既問題

之後態度咁不負責任 都唔見得個獸醫有幾好
同埋你有無追晒個po
擺明第一手洗耳係有問題 第二個獸醫都即刻幫佢洗走原本d 洗耳油

推~蘋果記者點講?

洗完耳就咁樣 唔關佢事關咩事呢？
依家完全聽唔到野 我check埋係洗耳不當引發中耳炎搞到咁你都可以話唔關佢事？
你無撚野呀？

我係個post打撚到明係因為耳仔痕 佢用腳r甩左d毛 我怕佢有細菌會愈黎愈痕 唔該你唔撚知咩事就唔好扮曬野

睇完第一個獸醫反而重嚴重左 都可以講得出係正常？
明顯係醫療失當喇下話

醫完反而嚴重左走去怪樓主唔諒解個獸醫

痴撚線

佢都檢查過我隻貓既耳仔 佢作出洗耳既行動同埋成個洗耳過程都係佢地做 見到貓耳污衊 就一味話洗耳
攪到我隻貓咁都唔係佢地問題 係我隻貓抵死？

條友智障 唔好理佢啦

貓貓最近點？

想問d油性耳水，唔係洗完耳要即刻沖番出黎

一陣試下咁拎佢出去 call左gogovan係樓下 希望佢唔知啦 入貓袋佢太緊張 加油呀貓仔

一定會冇事架 貓仔加油
樓主都要定d 等貓仔冇咁驚

😭

其實我懷疑根本油性耳水係唔可以滴滿曬成隻耳
同埋佢搖一下頭跟本唔可能出曬d油性耳水 就洗第二隻耳

之前我帶我隻貓睇獸醫 都係睇耳仔發炎
佢都係教我滴兩, 三滴油性耳水
唔會滴滿曬成隻耳

就係我記得耳水要滴完帶埋污糟野要流番出黎，
覺得奇怪先咁問

岩岩過完獅隧 就到診所

加油呀巴打！

好撚慘真係

等緊醫生 2點到

對唔住 我見到張圖笑左 塞滿左個箱

貓貓無事既

好心你快d 帶佢睇醫生啦

等緊啦啵

等睇消息

貓貓頂住，就快有得見醫生

你呢d on9讀多幾年書先學人上網啦
唔追post又要問已經on9
你追埋post都仲要問
小學畢業未

樓主 貓仔點呀

希望貓貓無事 睇到心痛

樓主車完貓貓返屋企就報平安啦

想知最新情況
獸醫點講

暫時食藥訓左 要喂食一段時間 等佢好轉

多謝各位巴絲打支持 希望佢會快d好返

洗唔洗留醫 同埋有冇機會好番

醫生點講?

有好多垃圾 見人屌 自己又花生屌埋一份
連登真係好多小學雞

唔洗留醫 佢話洗耳搞到發炎 睇佢自己康復得幾快
如果2星期無好轉就要做好多野了

第一個獸醫正仆街
希望貓貓快啲好返

希望貓貓快d好番

痴線 洗耳都洗到發炎
頭一個醫生真係可以唔撚駛撈

照顧病貓好辛苦 支持住

台大獸醫其實ok

巴打加油。唔好理啲憨鳩，留多啖氣睇住隻貓好過！

巴打為咗主子要堅強啲

貓貓加油呀

我睇開柏域，但一定要搵向醫生
佢好好人，兩隻狗睇左佢十幾年
其中一隻幾次大病都好得番
如果主子都係搞唔掂貴少少都搵過個有口碑既去啦

有無更新

貓貓點？有冇好啲？

都係唔識自己食野 但大力左 如果我唔得閒照顧佢真係餓死左好耐

頂住呀

加油呀樓主，知道你好攰，但都要加油呀，貓貓一定會好翻
我見到貓貓咁，真係好心痛
垃圾醫生，冇愛心就唔好做獸醫喇，對主人黎講，貓貓狗狗都係屋企既一分子，寶貝黎。仆街醫生 正一仆街

再推

push

上水寵物診所
上水新成路6號
2639 2229

Post個八婆上嚟啦

推 唉屋企人開始覺得好難搞 隻貓食野同藥都出曬爪同牙
攪到出曬血 正一仆街診所

照顧病貓係好辛苦 喂佢你拎毛巾包實佢全身啦

用毛巾包住佢先餵

佢好鬼大力 又驚搞痛佢

要比啲耐性， 希望過幾日有好轉
間仆街嘢有冇消息？

試下用毛巾包實佢 再抱起佢就難啲整傷你地了 我有隻貓都係一食藥就打哂交

包實左 等佢唔可以出手出腳會安全 對你同貓貓都係

佢屎都無得屙 果日到依家 食野又更加抗拒 唉

間仆街獸醫

幫推 希望貓貓早日康復

下， 咁好有問題喎， 有入冇出

食咁少野

不如買d新鮮魚煮熟
再整爛佢俾佢食啦

推到貓貓好返同間野仆街

有冇update 呢個情況比貓貓之後睇個間vet?
加油呀！有冇整啲鮮食比貓貓？
整啲南瓜蓉可以通到便便，又易餵易入口

利申唔知貓食唔食得，我隻狗仔試過做完手制後免疫系統出問題發燒唔食又唔痾，無力行唔到，醫生話佢都就唔得
之後我就唔放棄好比心機一日兩餐整南瓜蓉+菜+雞肉+牛肉，整碎佢撈埋比佢食
慢慢食到野痾得返屎
3個月之後佢依家終於好返曬

樓主加油呀唔好放棄！

push! 貓貓點呀

死左未

有無試下攞暖水濕紙巾濕下佢便便個位？
貓bb唔識排便嘅時候都會咁做
我隻貓初初轉貓砂盤唔肯屙我都係咁幫佢屙
始終貓唔屙屎都幾大鑊

希望貓貓可以好返

樓主仲唔現身

貓貓宜家見點，有無好啲

我隻貓都有耳仔痕 R到損哂 我都有定期同佢洗耳仔 不過我睇個個醫生話 貓貓淚腺塞左就會搞到佢耳仔痕 所以要keep住久唔久同佢抹下眼屎同洗耳

Pish

樓主係咪灰心到唔想回覆

好擔心 唔係逼樓主上水。。
但忍唔住隔幾個鐘都會入黎望下有冇update
anyway 樓主加油！

幫手推到獸醫仆街

樓主 明白你的
隻主人係樓主 無人比佢更清楚自己隻主人
希望貓貓無事

加油啊

經過多日照顧 貓貓已經識自己食返野同屙屎

不過行動同反應都差左好多 有時行唔穩 食野會係個口到

跌出黎 仲有個樣變到咁

希望會繼續好啦

好彩食得番野 放心啦 食得番野就好快好
D抵抗力番番黎 會FIGHT得低D菌

好返好多

一定好快冇事嘅！
食得痾得

已經好返好多啦 樓主加油

瞳孔仲你一大一細

希望貓貓快d好返哂

貓仔要好返呀

貓貓繼續加油，要快D變返之前個靚仔樣